開左個the channel賣相，已經招左幾位波台手腳

五百蚊一個月，一個月出十張圖，絕對唔色情，唯美咩咩腳圖

想join請留名

以下為課金會員（大家可以問佢地拎sample）

S_Kagawa
二和B
牙古路
呀連
舒拉福特

色情圖賣唔賣？

唔賣比恐怖分子

25女

a cup學咩人賣相

一味追cup數很膚淺

課左3m